★[大英］點解當年建築、水電工冇註冊發牌，反而建築優質？

7、80年代起地鐵、海底隧道，d工人根本唔使任何註冊就可以開工，亦冇甚麼環評保告之類

但d野幾咁優質

大英

唔係優質
係無監管 有問題都唔知

鉛水喉一直都用緊，係前幾年先揭發

起碼唔會好似新起d地鐵站咁，穿隆入水

用鉛水喉有咩問題？

無知一問！
鉛水喉與銅喉含鉛焊料有甚麼不同？

未有蝗入侵

鉛水全部新樓黎

高汁

係咪未聽過鹹水樓、公屋短樁？

鉛水喉，內行叫拉擰喉 lining， 其實內壁有塗層，不過耐咗一樣生鏽，出鏽水

以前會著重手工，外觀，師傅雖然無牌，不過套路都好過依家新入行嗰批;
依家就安全，ISO, 規格為主，物料最緊要有cert,由其是政府Jobs,正因為太多audit,令到好多好食唔好睇嘅偏門手工都失傳

而家做安全多過做工程

做到冇哂心機

打工安全，但起好後，使用者危機喎！

危險

你都on撚鳩
擺明支那累死人
水管用料以前係有監管架

呢個咪五正係原因
明明係支那累事
班支那狗都老吹賴以前
所以咪搞到依加咁
支那廿年
香港玩完

註冊發牌，咪有籍口請唔到人，引入支蝗勞工